Son esprit, aussi changeant que le climat de notre petite planète, semble toujours être en mouvement, tout comme nos villes Ædif, mais son calme reste pareil au noyau de notre planète, immuable malgré les fluctuations extrêmes de la surface. "Je suis comme nos villes, qui survivent aux tempêtes les plus déchaînées; je peux m'adapter à tous les rythmes, et comme elles, tenir le cap qu'importe la situation."
